遇上食素嘅橫蠻無野客人

頭先飲茶有兩公婆屌鳩啲侍應
:兩公婆 :侍應

: 喂我嗌鼓油王炒麵點解會有肉? 我食素架

: 我地嘅鼓油王炒麵係有肉架，不過我整多個比你啦

: 我嗌鼓油王炒麵就係咁簡單，點解會有肉?

然後個廚師出黎，有啲嬲咁收走

: 自己做錯仲發脾氣。我同你講呀唔好就咁揀走啲肉就算，再整過呀!

問題係原來兩公婆落單根本冇話走肉，只係自己天真以為冇肉，仲聲大夾惡屌人。唔知佢地因為乜原因食素，但如果為左食素浪費一大碟麵，我諗真係有啲反智。

對唔住打錯係橫蠻無理先啱

on9

我剩係食肉嫁 ,

點解d 麵唔係用肉做嫁

香港不嬲多西客

屌你老母你死未

你估個廚師再炒出來的，只係會走肉的豉油王炒麵咁簡單咩，對付d西客要有耐性去做出最好的食物給西客品嚐的

我自己都食素，但去非素食餐廳一定會問清楚
人地本身都唔係做素食，自己問多聲又無死
無問到就係自己唔小心
非素食餐廳肯做走肉已經好好，況且如果道菜真係無得走肉，咪叫第二款
除非佢寫係素食之選，但係入面有肉姐

講得啱，我覺得食素食肉係個人選擇無得屌，但如果因為自己嘅選擇麻煩到人就好有問題，理撚得你食乜。

鼓

做客既最唔得罪得既就係侍應同廚師，
一陣加d口水鼻涕鼻屎落去